msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WC Marketplace\n"
"POT-Creation-Date: 2017-10-25 05:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-10-25 05:16+0000\n"
"Last-Translator: admin <khokan@dualcube.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China)\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: "

#: includes/class-wcmp-install.php:113
msgctxt "page_slug"
msgid "wcmp"
msgstr ""

#: includes/class-wcmp-install.php:114
msgctxt "page_slug"
msgid "wcmp_vendor_registration"
msgstr ""

#: includes/class-wcmp-install.php:114
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:41
#: admin/class-wcmp-settings.php:181 admin/class-wcmp-settings-general.php:34
msgid "Vendor Registration"
msgstr ""

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:77
#, php-format
msgid "%s review for %s"
msgid_plural "%s reviews for %s"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: classes/class-wcmp-post-university.php:30
msgctxt "post type general name"
msgid "Knowledgebase"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-university.php:31
msgctxt "post type singular name"
msgid "Knowledgebase"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-university.php:32
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:71
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:58
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:37
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:38
msgid "Add New"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-university.php:33
#: classes/class-wcmp-post-university.php:34
#: classes/class-wcmp-post-university.php:35
#: classes/class-wcmp-post-university.php:36
#: classes/class-wcmp-post-university.php:37
#: classes/class-wcmp-post-university.php:38
#: classes/class-wcmp-post-university.php:39
#: classes/class-wcmp-post-university.php:40
#: classes/class-wcmp-post-university.php:42
#: classes/class-wcmp-post-university.php:43
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:171
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:627 admin/class-wcmp-settings.php:124
msgid "Knowledgebase"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-notices.php:69
msgctxt "post type general name"
msgid "Announcements"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-notices.php:70
msgctxt "post type singular name"
msgid "Announcements"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:56 classes/class-wcmp-endpoints.php:38
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:48
msgid "Shop Front"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:103
msgid "Add Coupon"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:121
msgid "Stats / Reports"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:153
msgid "Withdrawal"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:180
msgid "Sign out"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:71
msgid "Something went wrong please try again later"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:74
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:353
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-masspay.php:56
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-bank-transfer.php:36
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-payout.php:64
msgid "Invalid payment method"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:77
msgid "No payment method selected for withdrawal commission"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:112
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:53
msgid "Commission IDs"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:436
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:756
msgid "Shipping Data Updated"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:758
msgid "Shipping Data Not Updated"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-payment-gateway.php:38
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:123
msgctxt "Transaction date parsed by strftime"
msgid "%B %e, %Y @ %I:%M %p"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:70
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:56
#: admin/class-wcmp-settings-general.php:38
msgid "Vendor Knowledgebase"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-ajax.php:180
msgid "No Suggestion found"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1175
msgid "No Vendor Matched!"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-frontend.php:283
msgid " Shipping"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-frontend.php:319
msgid "Report has been sent"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:56
msgctxt "post type general name"
msgid "Commissions"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:57
msgctxt "post type singular name"
msgid "Commission"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:62
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:64
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:65
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:66
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:68
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:69
msgid "Commissions"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:213
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:237
msgid ")."
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:245
msgid "The total value of this commission."
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:250
msgid "The total value of shipping."
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:258
msgid "The total value of this tax."
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:317
msgid "Mark as Paid"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:319
msgid "Mark as Reverse"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:356
msgid "Please set payment method for this commission vendor"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:479
msgid "Mark paid"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:480
msgid "Export"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-email.php:31
msgid "WCMp Footer text"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-email.php:32
msgid "The text to appear in the footer of WCMp emails."
msgstr ""

#. %s: site name
#: classes/class-wcmp-email.php:38
#, php-format
msgid "%s - Powered by WC Marketplace"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:35
msgctxt "post type general name"
msgid "Transactions"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:36
msgctxt "post type singular name"
msgid "Transaction"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:181
msgid "Gateway Fee"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:198 classes/class-wcmp-user.php:519
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:26
msgid "PayPal Payout"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:254
msgid "Commission ID"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-user.php:438
msgid "Instagram Profile"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:21 classes/class-wcmp-admin.php:265
msgctxt "slug"
msgid "vendor"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-calculate-commission.php:187
msgctxt "Commission date parsed by strftime"
msgid "%B %e, %Y @ %I:%M %p"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:39
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:40
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:41
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:42
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:43
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:44
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:45
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:46
msgid "Application"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:48
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:49
msgid "Vendor Application"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-product.php:157
msgid "More Offers"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-product.php:1342
msgid "Report an abuse for product "
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-admin.php:52
msgid "Vendor Form Data"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-admin.php:112
msgid "Username"
msgstr ""

#. Name of the plugin
#: classes/class-wcmp-admin.php:347 admin/class-wcmp-settings.php:106
msgid "WC Marketplace"
msgstr ""

#: classes/class-wcmp-admin.php:370
msgid ""
"\"Knowledgebase\" section is visible only to vendors through the vendor "
"dashboard. You may use this section to onboard your vendors. Share tutorials,"
" best practices, \"how to\" guides or whatever you feel is appropriate with "
"your vendors."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:38
msgid "WCMp pages"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:41
msgid "Choose your preferred page for vendor Registration"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:45
msgid "WCMp vendor dashboard endpoints"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:47
msgid "Set Endpoint for vendor Announcements page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:48
msgid "Set Endpoint for Shop Front page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:49
msgid "Set Endpoint for Vendor Plicies page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:50
msgid "Set Endpoint for Vendor Billing page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:51
msgid "Set Endpoint for Vendor Shipping page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:52
msgid "Set Endpoint for Vendor Report page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:53
msgid "Set Endpoint for vendor orders page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:54
msgid "Set Endpoint for vendor Widthdrawals page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:55
msgid "Set Endpoint for Transaction Details page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:56
msgid "Set Endpoint for Vendor Knowledgebase page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:113
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:93
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:118
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:70
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:170
msgid "Vendor Settings Updated"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:72 admin/class-wcmp-settings.php:72
msgid "Reports"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:75 admin/class-wcmp-settings.php:75
msgid "Extensions"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:111
msgid "Help &amp; Support"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:118
msgid "Found a bug?"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:130 admin/class-wcmp-settings.php:132
msgid "Setup wizard"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:133
msgid ""
"If you need to access the setup wizard again, please click on the button "
"below."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:137
msgid "For more information:"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:138
msgid "WordPress.org Project"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:139
msgid "Github Project"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:140
msgid "View Demo"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:141
msgid "Supported Themes"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:142
msgid "Official Extensions"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:171
msgid "Payment Settings"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:172
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:925
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:28
msgid "Paypal Masspay"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:173
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:930
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:28
msgid "Paypal Payout"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings.php:314
#, php-format
msgid ""
"<h4 style=\\'border-bottom: 1px solid rgb(215, 211, 211);padding-bottom: "
"21px;\\'>%s</h4>"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:39
msgid "Vendor Dashboard Color Scheme"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:41
msgid "Background Color"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:41
msgid "Choose your preferred dashboard background Color."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:42
msgid "Menu Background Color"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:42
msgid "Choose your preferred dashboard menu Background Color."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:43
msgid "Menu Color"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:43
msgid "Choose your preferred dashboard menu Color."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:44
msgid "Menu Hover Background Color"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:44
msgid "Choose your preferred dashboard menu hover Background Color."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:45
msgid "Menu Hover Color"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:45
msgid "Choose your preferred dashboard menu hover color."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:49
msgid "Vendor Shop"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:51
msgid "Vendor Shop Template"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:52
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:36
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:44
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:54
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:63
msgid "Vendor Can Edit"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-dashboard.php:52
msgid "Allow vendors to edit the shop template."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:51
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:56
msgid "Store Setup"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:61
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:468
msgid "Commission Setup"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:71
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:625
msgid "Capability"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:76
msgid "Ready!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:89
msgctxt "enhanced select"
msgid "No matches found"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:90
msgctxt "enhanced select"
msgid "Loading failed"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:91
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please enter 1 or more characters"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:92
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please enter %qty% or more characters"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:93
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please delete 1 character"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:94
msgctxt "enhanced select"
msgid "Please delete %qty% characters"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:95
msgctxt "enhanced select"
msgid "You can only select 1 item"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:96
msgctxt "enhanced select"
msgid "You can only select %qty% items"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:97
msgctxt "enhanced select"
msgid "Loading more results&hellip;"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:98
msgctxt "enhanced select"
msgid "Searching&hellip;"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:134
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:365
msgid "WC Marketplace &rsaquo; Setup Wizard"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:193
msgid "WC Marketplace requires WooCommerce plugin to be active!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:289
#, php-format
msgid ""
"%1$s could not be installed (%2$s). <a href=\"%3$s\">Please install it "
"manually by clicking here.</a>"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:309
#, php-format
msgid ""
"%1$s was installed but could not be activated. <a href=\"%2$s\">Please "
"activate it manually by clicking here.</a>"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:416
msgid "Welcome to the WC Marketplace family!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:417
msgid ""
"Thank you for choosing WC Marketplace! This quick setup wizard will help you "
"configure the basic settings and you will have your marketplace ready in no "
"time. <strong>It’s completely optional and shouldn’t take longer than five "
"minutes.</strong>"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:418
msgid ""
"If you don't want to go through the wizard right now, you can skip and "
"return to the WordPress dashboard. Come back anytime if you change your mind!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:420
msgid "Let's go!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:421
msgid "Not right now"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:431
msgid "Store setup"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:435
msgid "Store URL"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:439
msgctxt "slug"
msgid ""
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:442
msgid "/[this-text]/[seller-name])"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:446
#: admin/class-wcmp-settings-general.php:39
msgid "Single Product Multiple Vendors"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:454
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:538
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:611
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:701
msgid "Continue"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:455
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:539
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:612
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:702
msgid "Skip this step"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:555
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:34
msgid "Allowed Payment Methods"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:577
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:70
msgid "Disbursal Schedule"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:583
msgid "If checked, automatically vendors commission will disburse."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:600
msgid "Withdrawal Request"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:606
msgid "Vendors can request for commission withdrawal."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:652
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:36
msgid "Edit Publish Products"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:655
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:36
msgid "Allow vendors to Edit published products."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:682
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:39
msgid "Edit Publish Coupons"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:685
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:39
msgid "Allow Vendor To edit delete published shop coupons."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:716
msgid "Yay! All done!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:718
msgid ""
"Your marketplace is ready. It's time to bring some sellers on your platform "
"and start your journey. We wish you all the success for your business, you "
"will be great!"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:722
msgid "Next steps"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:724
msgid "Create your vendor registration form"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:728
msgid "Learn more"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:730
msgid "Watch the tutorial videos"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:731
msgid "Looking for help to get started"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:732
msgid "Learn more about revenue models"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:915
msgid "Return to the WordPress Dashboard"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:926
msgid "Pay via paypal masspay"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:931
msgid "Pay via paypal payout"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:940
msgid "Stripe Connect"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:946
msgid "PayPal Adaptive"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:32
msgid "Order Notes"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:34
msgid "View Order Note"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:35
msgid "Add Order Note"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_masspay.php:82
msgid "Paypal Masspay Settings Updated"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_payout.php:43
msgid "Client Id"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_payout.php:44
msgid "Client Secret"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_payout.php:45
msgid "Enable Asynchronous Mode"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_payout.php:78
msgid "Paypal Payout Settings Updated"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:33
msgid "Policy Settings"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:35
msgid "Policy Tab Title"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:36
msgid "Allow vendors to edit the policy tab label."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:42
msgid "Enable Shipping Policy"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:43
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:53
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:62
msgid "Product Wise"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:44
msgid "Allow vendors to edit the shipping policy."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:45
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:55
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:64
msgid "Label"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:46
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:56
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:65
msgid "Policy Content"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:52
msgid "Enable Refund Policy"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:54
msgid "Allow vendors to edit the refund policy."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:59
msgid "Cancellation / Return / Exchange Policy"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:61
msgid "Enable Cancellation / Return / Exchange Policy"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:63
msgid "Allow vendors to edit the cancellation / return / exchange policy."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:39
msgid "Textbox"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:45
msgid "Url"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:48
msgid "Textarea"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:51
msgid "List"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:54
msgid "Check Box"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:57
msgid "Recaptcha"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:60
msgid "Attachment"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:63
msgid "Section"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:31
msgid "Enable \"Sold by\""
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:31
msgid "On shop page."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:32
msgid "On cart and checkout page."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:33
msgid "Vendor Tab"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:33
msgid "Display vendor details on product page."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:34
msgid "\"Sold by\" label"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:35
msgid "Vendor Slug"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:36
msgid "A \"Report abuse\" link will appear in single product page."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:37
msgid "\"Report Abuse\" label"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:38
msgid "\"Related product\" settings"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:39
msgid "Blocked Vendor Notice"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:46
msgid "Vendor customer support"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:108
msgid "Enter the store wide customer support deails here."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:34
msgid ""
"Anyone can register as vendor. Leave it unchecked if you want to keep your "
"site an invite only marketpace."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:36
msgid "Disallow vendors wp-admin access"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:36
msgid ""
"Get the <a href=\"https://wc-marketplace.com/product/wcmp-frontend-"
"manager/\">Front-end manager</a> to offer a single dashboard for all vendor "
"purpose and eliminate their backend access requirement."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:38
msgid "Enable \"Knowledgebase\" section on vendor dashboard."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:39
msgid ""
"Allow multiple vendors to sell same product. Buyers can choose their "
"preffered vendor."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:40
msgid "Enable Vendor Review"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:40
msgid "Buyers can rate and review vendor."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:41
msgid "Only buyers, purchased from the vendor can rate."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:42
msgid "If enabled a policy section will be added to single product page"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:43
msgid "Enable Customer Support"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:43
msgid "Show support channel details in \"Thank You\" page and new order email."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:40
msgid "For "
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:40
msgid "Gateway Charge For "
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:40
msgid " (in percent)"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:59
msgid ""
"Vendors commission will be calculated AFTER deducting the discount, "
"otherwise, the site owner will bear the cost of the coupon."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:62
msgid "Disbursement threshold"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:63
msgid "Withdrawl Locking Period"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:63
msgid ""
"Minimum time required, before an individual commision is ready for withdrawl."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:68
msgid "Payment Gateway Charge"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:68
msgid ""
"If checked, you can set payment gateway charge to vendor for commission "
"disbursement. "
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:70
msgid "If checked, automatically vendors commission will disburse. "
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:72
msgid "Withdrawl Request"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:72
msgid "Vendors can request for commission withdrawal. "
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:197
msgid ""
"If you are not sure about how to setup commissions and payment options in "
"your marketplace, kindly read this <a href='https://wc-marketplace."
"com/knowledgebase/setting-up-commission-and-other-payments-for-wcmp/' "
"terget='_blank'>article</a> before proceeding."
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:32
msgid "Products Capability"
msgstr ""

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:43
msgid "Product Side Panel "
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:34
msgid "Payment Method"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:63
msgid "Account Number"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-university.php:47
msgid "Sorry no knowledgebase found"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:150
msgid "Shop Template"
msgstr ""

#: templates/single-product/load-more-button.php:19
msgid " Load More "
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:31
msgid "Price Low To High"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:32
msgid "Price High To Low"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:33
msgid "Rating High To Low"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:34
msgid "Rating Low To High"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:48
msgid "Sorry no more offers available"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products_link.php:42
msgid "More Vendors"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products_body.php:64
msgid "Add to Cart"
msgstr ""

#: templates/single-product/multiple_vendors_products_body.php:66
msgid "Details"
msgstr ""

#: templates/widget/vendor-list.php:17
msgid "Search Vendor…"
msgstr ""

#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:68
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:87
msgid "Shipment Tracking Details"
msgstr ""

#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:69
msgid "Tracking Url:"
msgstr ""

#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:70
msgid "Tracking Id:"
msgstr ""

#: templates/shortcode/vendor_registration.php:10
msgid "Account Details"
msgstr ""

#: templates/shortcode/vendor_lists.php:67
msgid "No vendor found!"
msgstr ""

#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-masspay.php:43
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-bank-transfer.php:26
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-payout.php:51
msgid "New transaction has been initiated"
msgstr ""

#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-masspay.php:59
msgid ""
"Paypal masspay setting is not configured properly please contact site "
"administrator"
msgstr ""

#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-masspay.php:62
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-payout.php:70
msgid "Please update your paypal email to receive commission"
msgstr ""

#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-payout.php:67
msgid ""
"Paypal payout setting is not configured properly please contact site "
"administrator"
msgstr ""

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:168
#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:179
msgid "Google Map API key"
msgstr ""

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:181
msgid "Click here to generate key"
msgstr ""

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:31
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:48
msgid "[{site_title}] New vendor order ({order_number}) - {order_date}"
msgstr ""

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:58
msgid "New vendor order"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dashboard-sales-item-header.php:19
msgid "Discount"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal/vendor-withdrawal-request.php:20
#, php-format
msgid "Withdrawal #%s details"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:202
msgid "<div class=\"wcmp_headding3\">No such order found</div>"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:88
msgid "Enter Tracking Url"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:89
msgid "http://example.com/tracking/"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:90
msgid "Enter Tracking ID"
msgstr ""

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:91
msgid "XXXXXXXXXXXXX"
msgstr ""

#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:42
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:42
#: classes/reports/views/html-report-by-date.php:43
msgid "Go"
msgstr ""

#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:51
msgid "Search for a product..."
msgstr ""

#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:51
msgid "Search for a vendor..."
msgstr ""

#. Description of the plugin
msgid ""
"A Free Extension That Transforms Your WooCommerce Site into a Marketplace."
msgstr ""

#. URI of the plugin
#. Author URI of the plugin
msgid "https://wc-marketplace.com/"
msgstr ""

#. Author of the plugin
msgid "WC Marketplace, The Grey Parrots"
msgstr ""

#: dc_product_vendor.php:86
msgid ""
"WCMp plugin requires <a href=\"http://wordpress."
"org/extend/plugins/woocommerce/\">WooCommerce</a> plugins to be active!"
msgstr ""
"WCMp 插件需要启用 <a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/woocommerce/\">"
"WooCommerce</a> 插件。"

#: includes/wcmp-core-functions.php:380 admin/class-wcmp-settings.php:73
#: admin/class-wcmp-settings.php:73
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: includes/class-wcmp-install.php:113
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:40
#: admin/class-wcmp-settings.php:182
msgid "Vendor Dashboard"
msgstr "卖家控制面板"

#: includes/class-wcmp-install.php:341
msgid "Pending Vendor"
msgstr "待批准的卖家"

#: includes/class-wcmp-install.php:347
msgid "Rejected Vendor"
msgstr "已拒绝的卖家"

#: includes/class-wcmp-install.php:353 classes/class-wcmp-report.php:91
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:384
#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:36 classes/class-wcmp-taxonomy.php:37
#: classes/class-wcmp-product.php:556 classes/class-wcmp-product.php:719
#: classes/class-wcmp-product.php:746 classes/class-wcmp-product.php:1188
#: admin/class-wcmp-settings.php:150
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:160
#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:27
msgid "Vendor"
msgstr "卖家"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:34
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:27
msgid "Vendor Details"
msgstr "卖家详情"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:40
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:33
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:204
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:80
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:119
msgid "Vendor Name"
msgstr "卖家名"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:42
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:35
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:120
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:16
msgid "Product Name"
msgstr "货品名"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:45
#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:81
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:41
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:61
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:40
msgid "Customer Support Details"
msgstr "客服详情"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:47
#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:83
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:43
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:63 classes/class-wcmp-email.php:114
#: classes/class-wcmp-email.php:181
msgid "Email : "
msgstr "邮箱："

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:52
#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:88
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:48
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:68 classes/class-wcmp-email.php:121
#: classes/class-wcmp-email.php:191
msgid "Phone : "
msgstr "电话："

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:55
#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:91
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:51
#: templates/vendor_message_to_buyer.php:71
msgid "Return Address "
msgstr "退货地址"

#: templates/customer_support_details_to_buyer.php:76
msgid "Customer Support Details & Product Return Address"
msgstr "客户支持详情 & 退货地址"

#: templates/policies_tab.php:24 classes/class-wcmp-user.php:607
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:28
msgid "Cancellation/Return/Exchange Policy"
msgstr "撤销/退货/换货条款"

#: templates/policies_tab.php:25 classes/class-wcmp-user.php:615
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:50
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:32
msgid "Refund Policy"
msgstr "退款条款"

#: templates/policies_tab.php:26 classes/class-wcmp-user.php:623
#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:40
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:36
msgid "Shipping Policy"
msgstr "发货条款"

#: templates/vendor_message_to_buyer.php:28 templates/widget/quick-info.php:32
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: templates/vendor_tab.php:36 templates/widget/vendor-info.php:28
#: templates/widget/vendor-info.php:29
#, php-format
msgid "More Products from %1$s"
msgstr "%1$s 的更多货品"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:44
msgid "Your Rating"
msgstr "您的评分"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:46
msgid "Rate..."
msgstr "评分…"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:47
msgid "Perfect"
msgstr "完美"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:48
msgid "Good"
msgstr "很好"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:49
msgid "Average"
msgstr "一般"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:50
msgid "Not that bad"
msgstr "凑合"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:51
msgid "Very Poor"
msgstr "差劲"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:54
msgid "Your Review"
msgstr "您的评价"

#: templates/wcmp-vendor-review-form.php:97
msgid "There are no reviews yet."
msgstr "还没有评价。"

#: templates/archive_vendor_info.php:47
msgid "External Store URL"
msgstr "外部商店链接"

#: templates/archive_vendor_info.php:86 classes/class-wcmp-user.php:314
#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:173
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:33
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:72
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:59
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:38
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:39
#, php-format
msgid "Add New %s"
msgstr "添加新 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:34
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:73
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:60
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:39
#, php-format
msgid "Edit %s"
msgstr "编辑 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:35
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:74
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:61
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:40
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:41
#, php-format
msgid "New %s"
msgstr "新建 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:36
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:75
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:62
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:41
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:42
#, php-format
msgid "All %s"
msgstr "全部 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:37
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:76
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:63
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:42
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:40
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:43
#, php-format
msgid "View %s"
msgstr "查看 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:38
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:77
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:64
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:43
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:44
msgid "Search %a"
msgstr "搜索 %a"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:39
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:78
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:65
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:44
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:45
#, php-format
msgid "No %s found"
msgstr "没有找到 %s"

#: classes/class-wcmp-post-university.php:40
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:79
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:66
#: classes/class-wcmp-post-vendorapplication.php:46
#, php-format
msgid "No %s found in trash"
msgstr "没有在回收站找到 %s"

#: classes/class-wcmp-report.php:82 admin/class-wcmp-settings.php:64
#: admin/class-wcmp-settings.php:65
msgid "WCMp"
msgstr "WCMp"

#: classes/class-wcmp-report.php:85 classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:127
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:603
msgid "Overview"
msgstr "概要"

#: classes/class-wcmp-report.php:97 classes/class-wcmp-post-commission.php:383
#: admin/class-wcmp-settings.php:189 templates/emails/vendor-new-order.php:23
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:28
#: templates/emails/new-product.php:17
msgid "Product"
msgstr "货品"

#: classes/class-wcmp-post-notices.php:29
msgid "Addtional Fields"
msgstr "附加字段"

#: classes/class-wcmp-post-notices.php:72
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:73
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:74
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:75
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:76
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:77
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:78
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:79
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:81
#: classes/class-wcmp-post-notices.php:82
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:632
#: templates/vendor-dashboard/navigation.php:33
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:97
msgid "Vendor Rating"
msgstr "卖家打分"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:115
#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:117
msgid "Vendor Name."
msgstr "卖家名。"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:141
msgid "Vendor Rating."
msgstr "卖家打分。"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:143
msgid "Vendor Rating Star."
msgstr "卖家打分星级。"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "1 Star"
msgstr "1星"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "2 Star"
msgstr "2星"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "3 Star"
msgstr "3星"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "4 Star"
msgstr "4星"

#: classes/class-wcmp-seller-review-rating.php:144
msgid "5 Star"
msgstr "5星"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:41
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:637
msgid "Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:50
msgid "Store Settings"
msgstr "店铺设定"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:63
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:579 classes/class-wcmp-product.php:842
#: classes/class-wcmp-product.php:1224 admin/class-wcmp-settings.php:163
msgid "Policies"
msgstr "条款"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:70
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:587
msgid "Billing"
msgstr "账单"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:77
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:595
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:216
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:386
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:386
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:414
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:61
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:46
msgid "Shipping"
msgstr "发货"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:88
msgid "Product Manager"
msgstr "货品管理"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:97
msgid "Promote"
msgstr "促销"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:110
#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:17
msgid "Coupons"
msgstr "赠券"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:138
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:380
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:380
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:543
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:147
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:613
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:620
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:66
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:553
msgid "Payments"
msgstr "支付"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:160
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:622
msgid "History"
msgstr "历史"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:299
msgid "Sorry you are not authorized for this pages. Please contact with admin."
msgstr "对不起，您未被授权访问此页面。请联系管理员。"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:342
msgid "Order is marked as shipped."
msgstr "订单标记为已发货。"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:496
msgid "All Options Saved"
msgstr "所有选项已保存"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:569
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:577
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:585
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:593
msgid "Store Settings "
msgstr "店铺设定"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:571
msgid "Store Front"
msgstr "店铺门面"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:573
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:581
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:589
#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:597
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:35
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:82
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:121
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:601
msgid "Stats & Reports"
msgstr "统计 & 报表"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:608
msgid "Order &amp; Shipping"
msgstr "订单 &amp;  发货"

#: classes/class-wcmp-vendor-hooks.php:615
msgid "Withdrawals"
msgstr "充值"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:110
#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:85 classes/class-wcmp-admin.php:114
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:69
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:123
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:176
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:51
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:269
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:111
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易编号"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:113
msgid "Mode"
msgstr "模式"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:114
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:59
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:60
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:61
#: classes/class-wcmp-post-commission.php:63 classes/class-wcmp-product.php:808
#: classes/class-wcmp-product.php:812 classes/class-wcmp-product.php:1157
#: classes/class-wcmp-product.php:1167
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:161
#: templates/emails/vendor-new-order.php:25
msgid "Commission"
msgstr "回扣"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:115
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:54
msgid "Fee"
msgstr "费用"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:116
msgid "Credit"
msgstr "信用卡"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:127
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:339
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:129
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:341
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:935
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:28
msgid "Direct Bank Transfer"
msgstr "直接银行转账"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:159
msgid "Sorry. no transaction data is available upon your selection"
msgstr "对不起，在您的选项中没有交易数据"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:201
#: admin/class-wcmp-settings.php:190
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:202
msgid "Date of Purchase"
msgstr "购买日期"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:203
msgid "Time Of Purchase"
msgstr "购买时间"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:205
msgid "Items bought"
msgstr "购买项目"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:206
#: templates/emails/vendor-new-order.php:24
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:29
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:207
msgid "Discount Used"
msgstr "使用折扣"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:208
msgid "Payment System"
msgstr "支付系统"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:209
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:41
msgid "Customer Name"
msgstr "买家姓名"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:210 classes/class-wcmp-user.php:500
msgid "Customer Email"
msgstr "买家邮箱"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:211
msgid "Customer Contact"
msgstr "买家联系方式"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:212
msgid "Billing Address Details"
msgstr "账单地址详细"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:213
msgid "Shipping Address Details"
msgstr "送货地址详细"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:214
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:215
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:60
msgid "Tax"
msgstr "税金"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:217
msgid "Commission Share"
msgstr "回扣共享"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:568
msgid "No shipping class"
msgstr "没有送货类"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:670
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:672 classes/class-wcmp-user.php:837
#: classes/class-wcmp-user.php:872
msgid "Slug already exists"
msgstr "标识符已存在"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:682
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:684
msgid "Slug can not be empty"
msgstr "标识符不能为空"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:694
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:696
msgid "Shop Title can not be empty"
msgstr "店铺标题不能为空"

#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:703
#: classes/class-wcmp-vendor-dashboard.php:705
msgid "Shop Title Update Error"
msgstr "店铺标题更新错误"

#: classes/class-wcmp-payment-gateway.php:38
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:123
#, php-format
msgid "Transaction - %s"
msgstr "交易 -  %s"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:34
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:47
msgid "Vendor Announcements"
msgstr "卖家公告"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:42
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:50
msgid "Vendor Billing"
msgstr "卖家账单"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:46
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:49
msgid "Vendor Policies"
msgstr "卖家条款"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:50
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:51
msgid "Vendor Shipping"
msgstr "卖家发货"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:54
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:52
msgid "Vendor Report"
msgstr "卖家报表"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:58
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:53
msgid "Vendor Orders"
msgstr "卖家订单"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:62
msgid "Vendor Withdrawals"
msgstr "卖家提现"

#: classes/class-wcmp-endpoints.php:66
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:55
msgid "Transaction Details"
msgstr "处理细节"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:222 templates/vendor-dashboard/dashboard.php:54
msgid "Admin Message:"
msgstr "管理消息："

#: classes/class-wcmp-ajax.php:230 templates/vendor-dashboard/dashboard.php:62
msgid "DETAILS"
msgstr "详情"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:236
msgid "No Messages Found:"
msgstr "找不到消息："

#: classes/class-wcmp-ajax.php:241
msgid "Error in process:"
msgstr "处理中发生错误："

#: classes/class-wcmp-ajax.php:286
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:71
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:77
msgid "Mark Unread"
msgstr "标记为未读"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:302
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:68
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:80
msgid "Mark Read"
msgstr "标记为已读"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:318
msgid "Mark Restore"
msgstr "标记还原"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:341 classes/class-wcmp-ajax.php:361
msgid "no more data found"
msgstr "找不到更多数据"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:548 classes/class-wcmp-ajax.php:646
#: classes/class-wcmp-ajax.php:702 classes/class-wcmp-ajax.php:892
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:186
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:192
msgid "Sales and Earnings"
msgstr "销量与收益"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:551 classes/class-wcmp-ajax.php:649
#: classes/class-wcmp-ajax.php:798 classes/class-wcmp-ajax.php:895
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:189
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:195
msgid "Gross Sales"
msgstr "销售总额"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:553 classes/class-wcmp-ajax.php:651
#: classes/class-wcmp-ajax.php:800 classes/class-wcmp-ajax.php:897
#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:49
#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:37
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:191
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:197
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dashboard-sales-item-header.php:20
msgid "My Earnings"
msgstr "我的收益"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:558 classes/class-wcmp-ajax.php:656
#: classes/class-wcmp-ajax.php:706 classes/class-wcmp-ajax.php:805
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:202
msgid "Month"
msgstr "月"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:559 classes/class-wcmp-ajax.php:657
#: classes/class-wcmp-ajax.php:903
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:197
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:203
msgid "Sales Report"
msgstr "销售报表"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:568
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:212
msgid "No product was sold in the given period."
msgstr "在指定周期内没有售出货品。"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:666
msgid "This product was not sold in the given period."
msgstr "该货品在指定周期内没有销售记录。"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:671
msgid "Please select a product."
msgstr "请选择一个货品。"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:707 templates/vendor-dashboard/dashboard.php:149
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:275
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dashboard-sales-item-header.php:18
msgid "Sales"
msgstr "销量"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:711
msgid "No Sales :("
msgstr "没有卖出 :("

#: classes/class-wcmp-ajax.php:806
msgid "Vendor Earnings"
msgstr "卖家盈利"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:815
msgid "This vendor did not generate any sales in the given period."
msgstr "该卖家在指定周期内没有产生销售记录。"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:902 classes/class-wcmp-taxonomy.php:38
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:196
msgid "Vendors"
msgstr "卖家"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:912
#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:206
msgid "Any vendor did not generate any sales in the given period."
msgstr "在指定周期内没有任何卖家有销售记录。"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1101
msgid "Report an abuse for product"
msgstr "举报货品"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1107
#, php-format
msgid ""
"User %s (%s) is reporting an abuse on the following product: \n"
msgstr ""
"用户 %s (%s) 举报了下列货品： \n"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1108
#, php-format
msgid ""
"Product details: %s (ID: #%s) \n"
msgstr ""
"货品详情： %s (编号： #%s) \n"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1110
#, php-format
msgid ""
"Vendor shop: %s \n"
msgstr ""
"卖家店铺： %s \n"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1112
#, php-format
msgid ""
"Message: %s\n"
msgstr ""
"消息： %s\n"

#: classes/class-wcmp-ajax.php:1115
#, php-format
msgid ""
"Product page:: %s\n"
msgstr ""
"货品页面： %s\n"

#: classes/class-wcmp-frontend.php:343
msgid "Please rate the vendor"
msgstr "请给卖家打分"

#: classes/class-wcmp-frontend.php:344
msgid "Please review your vendor and minimum 10 Character required"
msgstr "请评价您的卖家，最少需要10个字。"

#: classes/class-wcmp-frontend.php:345
msgid "Your review submitted successfully"
msgstr "您的评价已经成功发布"

#: classes/class-wcmp-frontend.php:346
msgid "Error in system please try again later"
msgstr "系统发生错误，请稍后再试"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:101
msgid "Commission Details"
msgstr "回扣详情"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:212
msgid "Order ID:"
msgstr "订单编号："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:220
msgid "Product:"
msgstr "货品："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:221
msgid "The product purchased that generated this commission."
msgstr "货品交易产生了这项回扣。"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:228
msgid "Vendor:"
msgstr "卖家："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:229
msgid "The vendor who receives this commission."
msgstr "指定收到该回扣的卖家。"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:236
msgid "Amount:"
msgstr "数量："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:249
msgid "Shipping Amount:"
msgstr "运费金额："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:257
msgid "Tax Amount:"
msgstr "税金总额："

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:382
#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:81
#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:48
msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:385
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:176
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:254
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:162
msgid "Amount"
msgstr "数量"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:386
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:254
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:72
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:126
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:179
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:621
msgid "Show Commission Status"
msgstr "显示回扣状态"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:622
msgid "Paid"
msgstr "已支付"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:623
msgid "Unpaid"
msgstr "未支付"

#: classes/class-wcmp-post-commission.php:624
msgid "Reverse"
msgstr "已恢复"

#: classes/class-wcmp-email.php:35
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:172
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:190
msgid "N/A"
msgstr "无"

#: classes/class-wcmp-email.php:107
msgid "Customer Support Details of : "
msgstr "客服详情："

#: classes/class-wcmp-email.php:126
msgid "Return Address of : "
msgstr "退货地址："

#: classes/class-wcmp-email.php:131 classes/class-wcmp-email.php:207
msgid "Address Line 1 : "
msgstr "地址行一："

#: classes/class-wcmp-email.php:136 classes/class-wcmp-email.php:217
msgid "Address Line 2 : "
msgstr "地址行二："

#: classes/class-wcmp-email.php:141 classes/class-wcmp-email.php:227
msgid "State : "
msgstr "省："

#: classes/class-wcmp-email.php:146 classes/class-wcmp-email.php:237
msgid "City : "
msgstr "市："

#: classes/class-wcmp-email.php:151 classes/class-wcmp-email.php:247
msgid "Country : "
msgstr "国家："

#: classes/class-wcmp-email.php:156 classes/class-wcmp-email.php:257
msgid "Zip Code : "
msgstr "邮编："

#: classes/class-wcmp-email.php:175
msgid "Customer Support Details :"
msgstr "客服详情："

#: classes/class-wcmp-email.php:200
msgid "Our Return Address :"
msgstr "我们的退货地址："

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:38
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:39
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:40
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:41
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:42
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:43
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:44
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:45
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:47
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:48
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:45
#, php-format
msgid "No %s found In trash"
msgstr "在回收站找不到 %s"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:175
msgid "Date of request"
msgstr "申请日期"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:178
msgid "Transfer Fee"
msgstr "交易费"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:185
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:195
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:198
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:201
msgid "Transaction Mode"
msgstr "交易模式"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:185 classes/class-wcmp-user.php:522
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:29
msgid "Direct Bank"
msgstr "网上银行"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:186 classes/class-wcmp-user.php:534
msgid "Bank Account Type"
msgstr "银行账户类型"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:187
msgid "Bank Account Number"
msgstr "银行账户号码"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:188 classes/class-wcmp-user.php:549
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:65
msgid "Bank Name"
msgstr "银行名"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:189 classes/class-wcmp-user.php:556
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:68
msgid "ABA Routing Number"
msgstr "ABA 路由号码"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:190 classes/class-wcmp-user.php:563
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:71
msgid "Bank Address"
msgstr "银行地址"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:191 classes/class-wcmp-user.php:570
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:73
msgid "Destination Currency"
msgstr "目标货币"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:192 classes/class-wcmp-user.php:577
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:76
msgid "IBAN"
msgstr "IBAN"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:193 classes/class-wcmp-user.php:584
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:79
msgid "Account Holder Name"
msgstr "账户所有人姓名"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:195 classes/class-wcmp-user.php:516
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:23
msgid "PayPal Masspay"
msgstr "PayPal 付款"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:196
#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:199 classes/class-wcmp-user.php:590
msgid "PayPal Email"
msgstr "PayPal 邮箱"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:201
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:254 classes/class-wcmp-user.php:741
#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:83
msgid "Products"
msgstr "货品"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:326
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:43
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: classes/class-wcmp-post-transaction.php:328
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:42
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: classes/class-wcmp-user.php:237
#: templates/shortcode/non_vendor_dashboard.php:37
msgid ""
"Congratulations! You have successfully applied as a Vendor. Please wait for "
"further notifications from the admin."
msgstr "恭喜！您已顺利获准建立店铺。请等待管理员的更多通知。"

#: classes/class-wcmp-user.php:242
msgid "Dashboard - manage your account here"
msgstr "控制面板 - 在这里管理您的账号"

#: classes/class-wcmp-user.php:302
msgid "Vendor Page Title"
msgstr "卖家页面标题"

#: classes/class-wcmp-user.php:308
msgid "Vendor Page Slug"
msgstr "卖家页面标识符"

#: classes/class-wcmp-user.php:320
msgid "Hide address in frontend"
msgstr "在前台隐藏地址"

#: classes/class-wcmp-user.php:327
msgid "Hide phone in frontend"
msgstr "在前台隐藏电话"

#: classes/class-wcmp-user.php:334
msgid "Hide email in frontend"
msgstr "在前台隐藏邮箱"

#: classes/class-wcmp-user.php:341
msgid "Hide description in frontend"
msgstr "在前台隐藏简介"

#: classes/class-wcmp-user.php:348 classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:243
msgid "Company Name"
msgstr "公司名"

#: classes/class-wcmp-user.php:354
msgid "Address 1"
msgstr "地址行一"

#: classes/class-wcmp-user.php:360
msgid "Address 2"
msgstr "地址行二"

#: classes/class-wcmp-user.php:366
#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:39
msgid "City"
msgstr "市"

#: classes/class-wcmp-user.php:372
msgid "Postcode"
msgstr "邮编"

#: classes/class-wcmp-user.php:378
msgid "External store URL"
msgstr "外部商店链接"

#: classes/class-wcmp-user.php:384
msgid "External store URL label"
msgstr "外部商店链接标签"

#: classes/class-wcmp-user.php:390
#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:38
msgid "State"
msgstr "省"

#: classes/class-wcmp-user.php:396
#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:40
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: classes/class-wcmp-user.php:402 classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:263
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:53
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: classes/class-wcmp-user.php:408
msgid "Facebook Profile"
msgstr "Facebook"

#: classes/class-wcmp-user.php:414
msgid "Twitter Profile"
msgstr "Twitter"

#: classes/class-wcmp-user.php:420
msgid "Google+ Profile"
msgstr "Google+"

#: classes/class-wcmp-user.php:426
msgid "LinkedIn Profile"
msgstr "LinkedIn"

#: classes/class-wcmp-user.php:432
msgid "YouTube Channel"
msgstr "YouTube"

#: classes/class-wcmp-user.php:444
msgid "Logo"
msgstr "LOGO"

#: classes/class-wcmp-user.php:451
msgid "Banner"
msgstr "横幅"

#: classes/class-wcmp-user.php:458
msgid "Customer address1"
msgstr "买家地址行一"

#: classes/class-wcmp-user.php:464
msgid "Customer address2"
msgstr "买家地址行二"

#: classes/class-wcmp-user.php:470
msgid "Customer Country"
msgstr "买家国家"

#: classes/class-wcmp-user.php:476
msgid "Customer Return State"
msgstr "买家退货省"

#: classes/class-wcmp-user.php:482
msgid "Customer Return City"
msgstr "买家退货市"

#: classes/class-wcmp-user.php:488
msgid "Customer Return Zip"
msgstr "买家退货邮编"

#: classes/class-wcmp-user.php:494
msgid "Customer Phone"
msgstr "买家电话"

#: classes/class-wcmp-user.php:514 classes/class-wcmp-user.php:526
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:21
msgid "Payment Mode"
msgstr "支付方法"

#: classes/class-wcmp-user.php:536
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:58
msgid "Current"
msgstr "通用"

#: classes/class-wcmp-user.php:536
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:59
msgid "Savings"
msgstr "存款"

#: classes/class-wcmp-user.php:542
msgid "Bank Account Name"
msgstr "银行账户名"

#: classes/class-wcmp-user.php:599
msgid "Enter the title of Policies Tab"
msgstr "输入条款选项卡标题"

#: classes/class-wcmp-user.php:631 templates/vendor-dashboard/shop-front.php:49
msgid "Message to Buyers"
msgstr "显示给买家的消息"

#: classes/class-wcmp-user.php:638
msgid "Is Message to buyer Hide From Users"
msgstr "对用户隐藏买家消息"

#: classes/class-wcmp-user.php:648
msgid "Commission Amount"
msgstr "回扣数量"

#: classes/class-wcmp-user.php:654
msgid "Withhold Tax"
msgstr "代扣税金"

#: classes/class-wcmp-user.php:661
msgid "Withhold Shipping"
msgstr "带扣运费"

#: classes/class-wcmp-user.php:668
msgid "Block this vendor with all items"
msgstr "阻止该卖家的所有项目"

#: classes/class-wcmp-user.php:680 classes/class-wcmp-user.php:696
msgid "Commission Percentage(%)"
msgstr "回扣百分比(%)"

#: classes/class-wcmp-user.php:686
msgid "Commission(fixed), Per Transaction"
msgstr "每笔交易固定回扣"

#: classes/class-wcmp-user.php:702
msgid "Commission Fixed Per Unit"
msgstr "每单位固定回扣"

#: classes/class-wcmp-user.php:774 classes/class-wcmp-admin.php:100
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:52
msgid "View"
msgstr "查看"

#: classes/class-wcmp-user.php:780 classes/class-wcmp-user.php:786
#: classes/class-wcmp-admin.php:102
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#: classes/class-wcmp-user.php:781 classes/class-wcmp-admin.php:103
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:37
msgid "Reject"
msgstr "拒绝"

#: classes/class-wcmp-user.php:807 classes/class-wcmp-taxonomy.php:43
msgid "View Vendor"
msgstr "查看卖家"

#: classes/class-wcmp-user.php:827
msgid "Slug Already Exists"
msgstr "标识符已存在"

#: classes/class-wcmp-user.php:866
msgid "Title Update Error"
msgstr "标题更新错误"

#: classes/class-wcmp-user.php:930
msgid "Select a Vendor."
msgstr "选择一个卖家。"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:39
msgid "Search Vendors"
msgstr "搜索卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:40
msgid "All Vendors"
msgstr "所有卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:41
msgid "Parent Vendor"
msgstr "上级卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:42
msgid "Parent Vendor:"
msgstr "上级卖家："

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:44
msgid "Edit Vendor"
msgstr "编辑卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:45
msgid "Update Vendor"
msgstr "更新卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:46
msgid "Add New Vendor"
msgstr "添加新卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:47
msgid "New Vendor Name"
msgstr "新卖家名称"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:48
msgid "Popular Vendors"
msgstr "好评卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:49
msgid "Separate vendors with commas"
msgstr "用英文逗号分隔卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:50
msgid "Add or remove vendors"
msgstr "添加或删除卖家"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:51
msgid "Choose from most used vendors"
msgstr "从最常用的卖家中选择"

#: classes/class-wcmp-taxonomy.php:52
msgid "No vendors found"
msgstr "找不到卖家"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:82
msgid "Customer"
msgstr "买家"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:84
msgid "Total"
msgstr "总数"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:88
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:45
msgid "Shipped"
msgstr "已发货"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:118
msgid "Mark as Shipped"
msgstr "标记为已发货"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:142
msgid "Orders Marked as shipped."
msgstr "订单标记为已发货。"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:235
msgid "CPF"
msgstr "CPF"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:238
msgid "RG"
msgstr "RG"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:244
msgid "CNPJ"
msgstr "CNPJ"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:247
msgid "State Registration"
msgstr "注册省份"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:251
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:257
msgid "Birthdate"
msgstr "生日"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:260
msgid "Sex"
msgstr "性别"

#: classes/class-wcmp-vendor-order-page.php:267
msgid "Cell Phone"
msgstr "电话"

#: classes/class-wcmp-capabilities.php:263
#: classes/class-wcmp-capabilities.php:285
msgid "Sold By"
msgstr "卖给"

#: classes/class-wcmp-calculate-commission.php:187
#, php-format
msgid "Commission - %s"
msgstr "回扣 - %s"

#: classes/class-wcmp-product.php:426
msgid "SKU must be unique"
msgstr "SKU 必须唯一"

#: classes/class-wcmp-product.php:558 classes/class-wcmp-product.php:748
msgid "Search for vendor"
msgstr "搜索卖家"

#: classes/class-wcmp-product.php:559 classes/class-wcmp-product.php:744
msgid "Choose a vendor"
msgstr "选择一个卖家"

#: classes/class-wcmp-product.php:762 classes/class-wcmp-product.php:766
#: classes/class-wcmp-product.php:785 classes/class-wcmp-product.php:789
#: classes/class-wcmp-product.php:1115 classes/class-wcmp-product.php:1136
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:507
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:56
msgid "Commission Percentage"
msgstr "回扣百分比"

#: classes/class-wcmp-product.php:773 classes/class-wcmp-product.php:777
msgid "Commission Fixed per transaction"
msgstr "每笔交易固定回扣"

#: classes/class-wcmp-product.php:796 classes/class-wcmp-product.php:800
#: classes/class-wcmp-product.php:1126 classes/class-wcmp-product.php:1145
msgid "Commission Fixed per unit"
msgstr "每单位固定回扣"

#: classes/class-wcmp-product.php:823
msgid "Unassign vendor"
msgstr "取消指定卖家"

#: classes/class-wcmp-product.php:1074 classes/class-wcmp-product.php:1094
msgid "Commission (percentage)"
msgstr "回扣(百分比)"

#: classes/class-wcmp-product.php:1084 classes/class-wcmp-product.php:1102
msgid "Commission (fixed) Per Transaction"
msgstr "每笔交易回扣(固定)"

#: classes/class-wcmp-product.php:1336
msgid "Report Abuse"
msgstr "举报"

#: classes/class-wcmp-product.php:1348 templates/widget/quick-info.php:29
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: classes/class-wcmp-product.php:1354 classes/class-wcmp-admin.php:113
#: admin/class-wcmp-settings-vendor-registration.php:42
#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:34
#: templates/widget/quick-info.php:31
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: classes/class-wcmp-product.php:1360
msgid "Leave a message explaining the reasons for your abuse report"
msgstr "请说明您举报的理由"

#: classes/class-wcmp-product.php:1367
msgid "Report"
msgstr "报告"

#: classes/class-wcmp-admin.php:255
msgid "Vendor Shop Base"
msgstr "卖家店铺基元"

#: classes/class-wcmp-admin.php:302
msgid "Frontend  Dashboard"
msgstr "前台控制面板"

#: classes/class-wcmp-admin.php:305
msgid "Frontend Dashboard"
msgstr "前台控制面板"

#: classes/class-wcmp-admin.php:314 classes/class-wcmp-admin.php:317
msgid "Shop Settings"
msgstr "店铺设定"

#: classes/class-wcmp-admin.php:347
msgid "Powered by"
msgstr "Powered by"

#: classes/class-wcmp-admin.php:373
msgid ""
"Announcements are visible only to vendors through the vendor "
"dashboard(message section). You may use this section to broadcast your "
"announcements."
msgstr "公告仅能由卖家在卖家控制面板访问(消息部分)。您可以使用这个部分来广播您的公告。"

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:568
#, php-format
msgid "Quantity: %s"
msgstr "数量： %s"

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:576
#, php-format
msgid "Total: %s"
msgstr "总计： %s"

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:578
#, php-format
msgid "Commission: %s"
msgstr "回扣： %s"

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:653
msgid "Commission Subtotal:"
msgstr "回扣小计："

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:657
msgid "Tax Subtotal:"
msgstr "税金小计："

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:661
msgid "Shipping Subtotal:"
msgstr "运费小计："

#: classes/class-wcmp-vendor-details.php:665
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: admin/class-wcmp-settings-notices.php:30
msgid "Notices Enable/Disable :"
msgstr "通知启用/禁用："

#: admin/class-wcmp-settings-notices.php:57
msgid "Page Settings Updated"
msgstr "页面设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:40
msgid "Choose your preferred page for vendor dashboard."
msgstr "选择您喜欢的用作卖家控制面板的页面。"

#: admin/class-wcmp-settings-vendor-general.php:54
msgid "Vendor Widthdrawals"
msgstr "卖家退货"

#: admin/class-wcmp-settings.php:74 admin/class-wcmp-settings.php:74
msgid "To-do List"
msgstr "待办列表"

#: admin/class-wcmp-settings.php:149 admin/class-wcmp-settings.php:162
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:26
msgid "General"
msgstr "通常设定"

#: admin/class-wcmp-settings.php:152
msgid "Frontend"
msgstr "前台"

#: admin/class-wcmp-settings.php:153
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: admin/class-wcmp-settings.php:154
msgid "Capabilities"
msgstr "权限"

#: admin/class-wcmp-settings.php:164
msgid "Customer Support"
msgstr "客服"

#: admin/class-wcmp-settings.php:191
msgid "Miscellaneous"
msgstr "杂项"

#: admin/class-wcmp-settings.php:199
msgid ""
"Configure the \"Product Add\" page for vendors. Choose the features you want "
"to show to your vendors."
msgstr "配置卖家的 \"添加货品\" 页。选择您要显示给卖家的功能。"

#: admin/class-wcmp-settings.php:200
msgid "Configure which vendor details you want to reveal to your users"
msgstr "配置您希望展示给您的用户们哪些卖家详情"

#: admin/class-wcmp-settings.php:429
msgid "<br><b>MassPay Sync</b><br>"
msgstr "<br><b>集中付款同步</b><br>"

#: admin/class-wcmp-settings.php:430
#, php-format
msgid "Next MassPay cron @ %s"
msgstr "下一个集中付款排程 @ %s"

#: admin/class-wcmp-settings.php:431
#, php-format
msgid "<br>Now the time is %s"
msgstr "<br>现在时间是 %s"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:472
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:47
msgid "Revenue Sharing Mode"
msgstr "收益共享模式"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:477
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:49
msgid "Admin fees"
msgstr "管理费"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:478
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:49
msgid "Vendor Commissions"
msgstr "卖家回扣"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:483
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid "Commission Type"
msgstr "回扣类型"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:489
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:517
#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:527
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:57
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:58
msgid "Fixed Amount"
msgstr "固定金额"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:490
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid "Percentage"
msgstr "百分比"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:491
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid "%age + Fixed (per transaction)"
msgstr "%age + 固定(每笔交易)"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:492
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid "%age + Fixed (per unit)"
msgstr "%age + 固定(每单位)"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:497
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:55
msgid "Commission value"
msgstr "回扣值"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:587
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Set Schedule"
msgstr "安排日程"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:592
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:593
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:594
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:595
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Fortnightly"
msgstr "双周"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:596
#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:71
msgid "Hourly"
msgstr "每小时"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:632
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:34
msgid "Submit Products"
msgstr "提交货品"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:635
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:34
msgid "Allow vendors to submit products for approval/publishing."
msgstr "允许卖家提交货品以审核/发布。"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:642
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:35
msgid "Publish Products"
msgstr "发布货品"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:645
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:35
msgid ""
"If checked, products uploaded by vendors will be directly published without "
"admin approval."
msgstr "如果勾选，卖家上传的货品将会直接发布，不需要管理员审核。"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:662
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:37
#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:37
#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:40
msgid "Submit Coupons"
msgstr "提交赠券"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:665
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:37
msgid "Allow vendors to create coupons."
msgstr "允许卖家创建赠券。"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:672
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:38
msgid "Publish Coupons"
msgstr "发布赠券"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:675
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:38
msgid ""
"If checked, coupons added by vendors will be directly published without "
"admin approval."
msgstr "如果勾选，卖家添加的赠券将会直接发布，不需要管理员审核。"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:692
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:40
msgid "Upload Media Files"
msgstr "上传媒体文件"

#: admin/class-wcmp-admin-setup-wizard.php:695
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:40
msgid "Allow vendors to upload media files."
msgstr "允许卖家上传媒体文件。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:34
msgid "Vendor can see order notes."
msgstr "卖家可以看到订单备注。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:35
msgid "Vendor can add order notes."
msgstr "卖家可以添加订单备注。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:38
msgid "Order Export Data / Report Export Data"
msgstr "订单导出数据 / 报表导出数据"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:40
msgid "Allow vendors to export orders."
msgstr "允许卖家导出订单。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:42
msgid "E-mail and Phone Number"
msgstr "邮箱和电话"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:43
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:50
#: templates/emails/vendor-new-order.php:78
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:167
#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:64
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:49
msgid "Billing Address"
msgstr "账单地址"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:44
#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:51
#: templates/emails/vendor-new-order.php:91
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:185
#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:70
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:52
msgid "Shipping Address"
msgstr "发货地址"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:47
msgid "Order Email Settings for Vendor"
msgstr "卖家的订单邮箱设置"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:49
msgid "Name, Phone no. and Email"
msgstr "姓名、电话和邮箱"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-order.php:52
msgid "Order Calculations"
msgstr "订单计算器"

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_masspay.php:47
msgid "API Username"
msgstr "API 用户名"

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_masspay.php:48
msgid "API Password"
msgstr "API 密码"

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_masspay.php:49
msgid "API Signature"
msgstr "API 签名"

#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_masspay.php:50
#: admin/class-wcmp-settings-payment-paypal_payout.php:46
msgid "Enable Test Mode"
msgstr "启用测试模式"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:33
msgid "Message to buyer"
msgstr "给买家的消息"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:33
msgid ""
"Allow vendors to add vendor shop specific message in \"Thank you\" page and "
"order mail."
msgstr "允许卖家添加店铺专有消息到 \"感谢\" 页和订单邮件。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:34
msgid "Enable store url"
msgstr "启用商店链接"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:34
msgid "Vendor can add external store url."
msgstr "卖家可以添加外部商店链接。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:35
msgid "Enable hide option for vendor"
msgstr "启用卖家隐藏选项"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-miscellaneous.php:35
msgid "Vendor can hide some details from shop."
msgstr "卖家可以隐藏一些店铺详情。"

#: admin/class-wcmp-settings-general-policies.php:123
msgid "Policies Settings Updated"
msgstr "条款设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:34
msgid ""
"Add the text you want to replace the phrase \\\"Sold by {vendor name}\\\"."
msgstr "添加您希望替换 \\\"{vendor name}出售\\\" 的文本。"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:35
#, php-format
msgid ""
"To change the slug (/vendor/) , go to %s\\\"Settings/Permalinks\\\"%s . Type "
"in your desired slug in the \"\\Vendor Shop base\\\" text box. Eg: yoursite."
"com/slug/[vendor_name]."
msgstr ""
"要更改标识符 (/vendor/) ，到 %s \\\"设置/永久链接\\\" %s 。输入您想要的标识符到 \"\\卖家基本标识符\\\" "
"文本框。例如： yoursite.com/slug/[卖家名] 。"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:36
msgid "Show \"Report abuse\" link"
msgstr "显示 \"举报\" 链接"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:36
msgid "All Products"
msgstr "所有货品"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:36
msgid "Only for Vendor's Products"
msgstr "仅卖家的货品"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:36
#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:38
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:38
msgid "Select related products to show in single product pages."
msgstr "选择要显示在单个货品页的相关货品。"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:38
msgid "Related Products from Entire Store"
msgstr "整个网站的相关货品"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:38
msgid "Related Products from Vendor's Store"
msgstr "卖家店铺的相关货品"

#: admin/class-wcmp-settings-frontend.php:99
msgid "Frontend Settings Updated"
msgstr "前台设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:32
msgid "Return Address & Customer Support Details "
msgstr "返回地址 & 客服详情"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:35
msgid "Phone Number"
msgstr "电话"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:36
msgid "Address Line 1"
msgstr "地址行一"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:37
msgid "Address Line 2"
msgstr "地址行二"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:41
msgid "ZipCode"
msgstr "邮编"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:48
msgid "Vendor Shop Support"
msgstr "卖家店铺支持"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:48
msgid ""
"Allow vendors to add vendor shop specific customer support details. If left "
"blank by the vendor, the site wide customer support details would be on "
"display."
msgstr "允许卖家添加卖家店铺专有客服详情。如果卖家留空，将会启用全站统一客服详情。"

#: admin/class-wcmp-settings-general-customer_support_details.php:97
msgid "Customer Support Details Settings Updated"
msgstr "客服详情设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:30
msgid "Pending Vendor Approval"
msgstr "待批准的卖家审核"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:34
msgid "Pending User"
msgstr "待批准用户"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:36
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:38
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:83
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:122
#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:165
msgid "Dismiss"
msgstr "驳回"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:76
msgid "Pending Coupons Approval"
msgstr "待批准的赠券审核"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:81
msgid "Coupon Name"
msgstr "赠券名"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:115
msgid "Pending Products Approval"
msgstr "待批准的货品审核"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:156
msgid "Pending Bank Transfer"
msgstr "待批准的银行转账"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:163
msgid "Account Detail"
msgstr "账户详情"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:164
msgid "Notify the Vendor"
msgstr "通知卖家"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:187
msgid "Account Name- "
msgstr "帐户名 -"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:187
msgid "Account No - "
msgstr "账户编号 -"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:187
msgid "Bank Name - "
msgstr "银行名 -"

#: admin/class-wcmp-settings-to_do_list.php:187
msgid "IBAN - "
msgstr "IBAN -"

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:35
msgid "Approve Vendors Manually"
msgstr "人工审核卖家"

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:35
msgid ""
"If left unchecked, every vendor applicant will be auto-approved, which is "
"not a recommended setting."
msgstr "如果保持不勾选，每个卖家申请将会被自动审核通过，不推荐这样设置。"

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:42
msgid "Enable Policies "
msgstr "启用条款"

#: admin/class-wcmp-settings-general.php:94
msgid "General Settings Updated"
msgstr "通常设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:49
msgid "Mode "
msgstr "模式"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:52
msgid "What to Pay"
msgstr "要买什么"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid "Choose Commission Type"
msgstr "选择回扣类型"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:54
msgid ""
"Choose your preferred commission type. It will affect all commission "
"calculations."
msgstr "选择您首选的回扣类型。它将影像所有的回扣计算。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:55
msgid ""
"This will be the default commission(in percentage or fixed) paid to vendors "
"if product and vendor specific commission is not set. "
msgstr "这将作为卖家默认的回扣（百分比或固定值），如果货品和卖家专有回扣没有设置的话。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:56
msgid ""
"This will be the default percentage paid to vendors if product and vendor "
"specific commission is not set. "
msgstr "这将作为卖家默认的百分比，如果货品和卖家专有回扣没有设置的话。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:57
msgid "Fixed (per transaction)"
msgstr "固定(每笔交易)"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:58
msgid "Fixed (per unit)"
msgstr "固定(每单位)"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:59
msgid "Share Coupon Discount"
msgstr "共享赠券折扣"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:60
msgid "Transfer the tax collected (per product) to the vendor. "
msgstr "分摊税费(每货品)给卖家。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:61
msgid "Transfer shipping charges collected (per product) to the vendor."
msgstr "分摊商店管理费(每货品)给卖家。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:62
msgid "Threshold amount required to disburse commission."
msgstr "容差数量用于支付回扣"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:66
msgid "How/When to Pay "
msgstr "怎么/何时买"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:73
msgid "Withdrawal Charges"
msgstr "提现费用"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:73
msgid ""
"Vendor will be charged this amount per withdrawal after the quota of free "
"withdrawals is over."
msgstr "卖家在超过免费提现额度后，每笔提现需要支付这些手续费。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:74
msgid "Number of Free Withdrawals"
msgstr "免费提现额度"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:74
msgid "Number of Free Withdrawal Requests."
msgstr "免费提现申请额度。"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:177
msgid "Payment Settings Updated"
msgstr "支付设定已更新"

#: admin/class-wcmp-settings-payment.php:188
msgid ""
"Payment can be done only if vendors have valid PayPal Email Id in their "
"profile. You can add from [Users->Edit Users->PayPal Email]"
msgstr "支付只有当卖家个人资料中包含有效的 PayPal 邮箱时才会成功。您可以在 [用户->编辑用户->PayPal 邮箱] 中添加。"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:45
msgid "Inventory"
msgstr "库存"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:47
msgid "Linked Products"
msgstr "捆绑货品"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:48
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:49
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:52
msgid "Product Types "
msgstr "货品类型"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:54
msgid "Simple"
msgstr "简单货品"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:55
msgid "Variable"
msgstr "可变货品"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:56
msgid "Grouped"
msgstr "群组货品"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:57
msgid "External / Affiliate"
msgstr "外部/加盟货品"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:61
msgid "Type Options "
msgstr "类型选项"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:63
msgid "Virtual"
msgstr "虚拟"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:64
msgid "Downloadable"
msgstr "可下载"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:67
msgid "Miscellaneous "
msgstr "杂项"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:69
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dashboard-sales-item-header.php:17
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:70
msgid "Taxes"
msgstr "税金"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:71
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:135
msgid "Add Comment"
msgstr "添加评论"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:72
msgid "Comment Box"
msgstr "评论框"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:73
msgid "Stylesheet"
msgstr "样式表"

#: admin/class-wcmp-settings-capabilities-product.php:73
msgid ""
"You can add CSS in the text area that will be loaded on the product page."
msgstr "您可以添加 CSS 到文本框，它会被加载到货品页。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:48
msgid "Paypal"
msgstr "PayPal"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:49
#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:50
msgid "Enter your Paypal ID"
msgstr "输入您的 PayPal 账号"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:53
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:54
msgid "Enter your Bank Details"
msgstr "输入您的银行详情"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-billing.php:87
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:172
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:71
msgid "Save Options"
msgstr "保存选项"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:24
msgid ""
"<h4>You have not configured your store properly missing some required fields!"
"</h4>"
msgstr "<h4>您还没有配置好您的商店，一些必填项尚未填写！</h4>"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:69
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:70
msgid " This Week"
msgstr "本周"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:137
msgid "Todays Sales"
msgstr "今日销量"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:141
msgid "Todays Earnings"
msgstr "今日收益"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:145
msgid "Net Balance"
msgstr "今日结余"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:165
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:195
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:290
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:317
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:48
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:96
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:102
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:149
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:155
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:202
#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:26
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:97
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:103
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-archive.php:84
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:104
msgid "Showing Results"
msgstr "显示结果"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:166
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:291
msgid "  out of  "
msgstr "最大"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:169
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:196
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:294
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:318
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:91
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:144
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:197
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:66
#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:67
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:99
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:105
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-archive.php:86
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:106
msgid "Show More"
msgstr "显示更多"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:174
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:298
msgid "Pending Shipping"
msgstr "等待发货"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:195
#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:317
msgid " out of "
msgstr "最大"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:263
msgid "Weekly Sales"
msgstr "本周销量"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:267
msgid "Weekly Earnings"
msgstr "本周收益"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard.php:271
msgid "Weekly Balance"
msgstr "本周结余"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:17
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:23
msgid " Showing stats and reports for  :"
msgstr "显示统计和报表："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:32
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:34
#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:25
msgid "Select Date Range :"
msgstr "选择日期范围："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:34
msgid "from"
msgstr "由"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:35
msgid "to"
msgstr "到"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:36
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:37
#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:28
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:54
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:54
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:41
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements.php:18
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:68
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:122
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:175
msgid "ID"
msgstr "编号"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:70
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:124
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:177
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:18
msgid "dd/mm"
msgstr "dd/mm"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:71
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:125
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:178
msgid "Earnings"
msgstr "收益"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:73
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:127
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:180
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:84
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:138
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders.php:191
#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:64
#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:68
msgid "Download CSV"
msgstr "下载 CSV"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:52
msgid "Transc.ID"
msgstr "成绩单编号"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:55
msgid "Net Earnings"
msgstr "净利"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-transactions.php:72
msgid "Sorry. No transactions are available."
msgstr "对不起，没有可用的交易。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:21
msgid "Your Threshold value for withdrawals is :"
msgstr "您的提现阈值是："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:25
msgid "Completed Orders"
msgstr "交易完成的订单"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:32
msgid "out of "
msgstr "最大"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:62
msgid "Request Withdrawals"
msgstr "申请提现"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal.php:78
msgid "Your next scheduled payment date is on:"
msgstr "您的下一个预计支付日期是："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:13
msgid "Showing stats and reports for : "
msgstr "显示统计与报表："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:33
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:339
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:64
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:64
msgid "Total Sales"
msgstr "总销量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:42
msgid " Total number of"
msgstr "合计数量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:42
msgid "Order placed"
msgstr "已有订单"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:45
msgid "Number of "
msgstr "数量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:45
msgid "Purchased Products"
msgstr "已购货品"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:48
msgid " Number of "
msgstr "数量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:48
msgid " Coupons used"
msgstr "使用赠券"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:51
msgid " Total "
msgstr "总计"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:51
msgid " Coupon Discount "
msgstr "赠券折扣"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:51
msgid " value "
msgstr "值"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:54
msgid "  Number of  "
msgstr "数量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:54
msgid "  Unique Customers  "
msgstr "唯一买家"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-report.php:65
msgid "Download CSV to get complete Stats & Reports"
msgstr "下载 CSV 以获取完整版统计&报表"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements.php:19
msgid "Read"
msgstr "已读"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements.php:20
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements.php:21
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: templates/vendor-dashboard/navigation.php:28
msgid "Shop Name"
msgstr "店铺名"

#: templates/vendor-dashboard/navigation.php:31
msgid "Shop"
msgstr "店铺"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:30
msgid "Store Name *"
msgstr "店铺名*"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:31
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:41
msgid "Enter your Store Name here"
msgstr "在这里输入您的店铺的名字"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:32
msgid " Store Slug *"
msgstr "店铺标识符*"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:43
msgid "Shop Description"
msgstr "店铺描述"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:45
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:57
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:67
msgid "Hide from user"
msgstr "对其他用户隐藏"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:63
msgid "Email *"
msgstr "邮箱*"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:73
#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:20
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:77
msgid " Hide from user"
msgstr "对其他用户隐藏"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:106
msgid "Media Files"
msgstr "媒体文件"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:112
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:121
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:113
#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:122
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:126
msgid "Social Media"
msgstr "社交媒体"

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:128
msgid "Enter your Social Media profile URL below:"
msgstr "在下面输入您的社交媒体链接："

#: templates/vendor-dashboard/shop-front.php:170
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:69
msgid "* This field is required, you must fill some information."
msgstr "* 该字段为必填，您必须填写一些内容。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:23
msgid "Policy Tab Label"
msgstr "条款选项卡标签"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:24
msgid "Policies. "
msgstr "条款"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:29
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:33
#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:37
msgid ""
"It is a long established fact that a reader will be distracted by the "
"readable content of a page when looking at its layout. "
msgstr "这是一个久经考验的事实：读者在看到页面布局时会被其中的可读内容分散注意力。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:42
msgid "Phone*"
msgstr "电话*"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:46
msgid "Email*"
msgstr "邮箱*"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-policy.php:50
msgid "Address*"
msgstr "地址*"

#: templates/single-product/multiple_vendors_products.php:28
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:30
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: templates/review/review-link.php:30 templates/review/review-link.php:31
msgid "Leave Vendor feedback"
msgstr "留下卖家反馈"

#: templates/review/review-link.php:32 templates/review/rating.php:34
#: templates/review/rating_vendor_lists.php:32 templates/review/review.php:37
#: templates/review/rating-vendor-tab.php:32
msgid "out of 5"
msgstr "最大 5"

#: templates/review/rating.php:33 templates/review/rating_vendor_lists.php:31
#: templates/review/rating-vendor-tab.php:31
#, php-format
msgid "Rated %s out of 5"
msgstr "打分 %s 最大5"

#: templates/review/rating.php:41
msgid " No Reviews Yet "
msgstr "还没有评价"

#: templates/review/rating_vendor_lists.php:35
msgid "No Rating Yet"
msgstr "尚未打分"

#: templates/review/review.php:36
#, php-format
msgid "Rated %d out of 5"
msgstr "打分 %d 最大 5"

#: templates/review/review.php:42
msgid "Your comment is awaiting approval"
msgstr "您的评论等待审核"

#: templates/review/review.php:49
msgid "verified buyer"
msgstr "认证买家"

#: templates/review/rating-vendor-tab.php:43
msgid " No Reviews Yet"
msgstr "还没有评价"

#: templates/widget/store-location.php:16
msgid "Show in Google Maps"
msgstr "在谷歌地图中显示"

#: templates/widget/quick-info.php:13
#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:162
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:94
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/widget/quick-info.php:30
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:146
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:129
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:157
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:149
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:144
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:119
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:140
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:126
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:126
msgid "Subject"
msgstr "标题"

#: templates/emails/vendor-new-order.php:17
#, php-format
msgid ""
"A new order was received and marked as processing from %s. Their order is as "
"follows:"
msgstr "收到 %s 的新订单并标记为处理中。订单详情如下："

#: templates/emails/vendor-new-order.php:59
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:59
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:146
#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:50
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:41
msgid "Customer Details"
msgstr "买家详情"

#: templates/emails/vendor-new-order.php:61
msgid "Customer Name:"
msgstr "买家姓名："

#: templates/emails/vendor-new-order.php:62
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:62
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:153
#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:53
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:44
msgid "Email:"
msgstr "邮箱："

#: templates/emails/vendor-new-order.php:65
#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:65
#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:155
#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:56
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:47
msgid "Telephone:"
msgstr "电话："

#: templates/emails/vendor-new-account.php:18
#, php-format
msgid ""
"Thanks for creating an account on %s. We will process your application and "
"revert shortly."
msgstr "感谢您在 %s 注册账号。我们将会处理您的申请并会很快回复。"

#: templates/emails/vendor-new-account.php:20
#, php-format
msgid "Your password has been automatically generated: <strong>%s</strong>"
msgstr "您的密码已经自动生成：<strong>%s</strong>"

#: templates/emails/vendor-new-account.php:22
#: templates/emails/plain/vendor-new-account.php:23
#, php-format
msgid "You can access your account area here: %s."
msgstr "您可以访问您的账户页面：%s "

#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:19
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:15
msgid ""
"Some of the items you had ordered have been shipped. The items that have "
"been shipped are as follows:"
msgstr "您预定的一些货品已经发货。这些货品如下："

#: templates/emails/vendor-notify-shipped.php:23
#, php-format
msgid "Order: %s"
msgstr "订单： %s"

#: templates/emails/vendor-commissions-transaction.php:22
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>You have successfully completed a withdrawal of $%s on %s through "
"PayPal. The order details are as follows:"
msgstr "您好，<br> 您通过 PayPal 顺利完成提现 $%s 于 %s 。订单详情如下："

#: templates/emails/vendor-commissions-transaction.php:24
#: templates/emails/plain/vendor-commissions-transaction.php:20
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>This is to notify you that your withdrawal request for $%s on %s "
"has been successfully processed. The order details are as follows:  "
msgstr "您好，<br>这是一条通知，您的提现 $%s 于 %s 已顺利完成。订单详情如下："

#: templates/emails/vendor-direct-bank.php:22
#: templates/emails/plain/vendor-direct-bank.php:17
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>We have received a new withdrawal request for $%s from you and "
"your request is being processed.The order details are as follows:"
msgstr "您好，<br>我们收到了您提现 $%s 的申请，将会很快处理。订单详情如下："

#: templates/emails/admin-new-vendor-account.php:17
#: templates/emails/plain/admin-new-vendor-account.php:18
#, php-format
msgid ""
"A new user has applied to be a vendor on %s. His/her email is <strong>"
"%s</strong>."
msgstr "一个新用户申请开店于 %s 。他/她的邮箱是 <strong>%s</strong> 。"

#: templates/emails/rejected-vendor-account.php:17
#, php-format
msgid ""
"Thanks for creating an account with us on %s. Unfortunately your request has "
"been rejected."
msgstr "非常感谢您在我们 %s 注册账号。但是很遗憾您的申请被拒绝了。"

#: templates/emails/rejected-vendor-account.php:18
#, php-format
msgid "You may contact the site admin at %s."
msgstr "您可以联系网站管理员 %s "

#: templates/emails/admin-widthdrawal-request.php:26
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br> %s has successfully completed a withdrawal of $%s on %s through "
"PayPal. The order details are as follows:"
msgstr "您好，<br> %s 通过 PayPal 顺利完成提现 $%s 于 %s 。订单详情如下："

#: templates/emails/admin-widthdrawal-request.php:28
#: templates/emails/plain/admin-widthdrawal-request.php:19
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>There is a new withdrawal request for $%s from a vendor %s at your "
"site. The order details are as following:"
msgstr "您好， <br>这是一条新的提现申请 $%s 来自贵站店铺 %s 。订单详情如下："

#: templates/emails/new-admin-product.php:19
#: templates/emails/plain/new-admin-product.php:18
#: templates/emails/plain/new-product.php:17
#, php-format
msgid ""
"Hi there! This is to notify that a new product has been submitted in %s."
msgstr "嗨这里！这是一个通知，一个新货品提交于 %s 。"

#: templates/emails/new-admin-product.php:22
#: templates/emails/plain/new-admin-product.php:20
#: templates/emails/plain/new-product.php:19
#, php-format
msgid "Product title: %s"
msgstr "货品名称：%s"

#: templates/emails/new-admin-product.php:23
#: templates/emails/new-product.php:27
#: templates/emails/plain/new-admin-product.php:22
#: templates/emails/plain/new-product.php:21
#, php-format
msgid "Submitted by: %s"
msgstr "发件人：%s"

#: templates/emails/new-admin-product.php:26
#: templates/emails/plain/new-admin-product.php:25
#: templates/emails/plain/new-product.php:23
#, php-format
msgid "Edit product: %s"
msgstr "编辑货品：%s"

#: templates/emails/new-admin-product.php:28
#: templates/emails/plain/new-admin-product.php:27
#, php-format
msgid "View product: %s"
msgstr "查看货品：%s"

#: templates/emails/approved-vendor-account.php:16
#: templates/emails/plain/approved-vendor-account.php:19
#, php-format
msgid "Congratulations! There is a new vendor application on %s."
msgstr "恭喜！这是一个新的卖家申请于 %s 。"

#: templates/emails/approved-vendor-account.php:18
msgid "Application status: Approved"
msgstr "申请状态：已批准"

#: templates/emails/approved-vendor-account.php:19
#: templates/emails/plain/approved-vendor-account.php:23
#, php-format
msgid "Applicant Username: %s"
msgstr "申请用户名：%s"

#: templates/emails/approved-vendor-account.php:21
#: templates/emails/plain/approved-vendor-account.php:25
msgid "You have been cleared for landing! Congratulations and welcome aboard!"
msgstr "您已被获准在此安家！恭喜，欢迎光临！"

#: templates/emails/new-product.php:16
msgid "Coupon"
msgstr "赠券"

#: templates/emails/new-product.php:23
#, php-format
msgid "Hi there! This is a notification about a new %s on %s."
msgstr "嗨这里！这是一条关于新  %s 在 %s 的通知。"

#: templates/emails/new-product.php:26
#, php-format
msgid "%s title: %s"
msgstr "%s 标题： %s"

#: templates/emails/new-product.php:28
#, php-format
msgid "Edit %s: %s"
msgstr "编辑 %s ： %s"

#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:22
msgid "Coupon Code"
msgstr "赠券号码"

#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:23
msgid "Usage Count"
msgstr "使用次数"

#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:37
msgid "Submit another coupon by"
msgstr "提交其它赠券"

#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:40
msgid ""
"Sorry! You have not created any coupon till now.You can create your product "
"specific coupon from -"
msgstr "对不起！您尚未创建任何赠券。您可以创建您的货品专用赠券："

#: templates/shortcode/vendor_coupon.php:43
msgid "Sorry ! You do not have the capability to add coupons."
msgstr "对不起！您没有权限添加赠券。"

#: templates/shortcode/non_vendor_dashboard.php:28
msgid ""
"You have logged in as Administrator. Please log out and then view this page."
msgstr "您已以管理员身份登录。请退出再查看本页。"

#: templates/shortcode/vendor_lists.php:21
msgid "By date"
msgstr "按日期"

#: templates/shortcode/vendor_lists.php:24
msgid "By Alphabetically"
msgstr "按名称"

#: templates/shortcode/vendor_lists.php:27
msgid "By Category"
msgstr "按分类"

#: templates/shortcode/vendor_lists.php:41
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-masspay.php:90
#: classes/gateways/class-wcmp-gateway-paypal-payout.php:116
#, php-format
msgid "Total commissions earned from %1$s as at %2$s on %3$s"
msgstr "合计从 %1$s 得到的回扣为 %2$s 之 %3$s"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-info.php:27
msgid "WCMp Product Vendor's Info"
msgstr "WCMp 货品卖家信息"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-info.php:29
msgid "Display selected or current product vendor info."
msgstr "显示所选或当前货品卖家的信息。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-info.php:141
#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-list.php:125
msgid "Title (optional):"
msgstr "标题 (可选) ："

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-info.php:144
msgid "This widget shows.."
msgstr "该控件显示…"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:26
msgid "WCMp Vendor Quick Info"
msgstr "WCMp 卖家简介"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:27
msgid "Add a quick info contact form in vendor's store page."
msgstr "在卖家的店铺页面添加一个简介表单"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:39
msgid "Unable to send email. Please try again."
msgstr "没法发送邮件，请稍后再试。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:43
msgid "Email sent successfully."
msgstr "邮件发送成功。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:159
msgid "Quick Info"
msgstr "简介"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:160
msgid "Do you need more information? Write to us!"
msgstr "你需要更多的信息吗？请写给我们！"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:168
#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:174
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:178
msgid "Submit Button Label Text"
msgstr "提交按钮标签文本"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-quick-info.php:183
msgid "Hide from guests"
msgstr "对游客隐藏"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-list.php:26
msgid "Display a list of vendors."
msgstr "显示一个卖家列表。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-list.php:28
msgid "WCMp Product Vendors List"
msgstr "WCMp 货品卖家列表"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-list.php:128
msgid "This widget shows a list of shop vendors.."
msgstr "该控件显示一个店铺卖家的列表。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:27
msgid "WCMp Store Location"
msgstr "WCMp 商店地址"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:28
msgid "Display the vendor's store location in Google Maps."
msgstr "在谷歌地图上显示卖家的店铺地址。"

#: classes/widgets/class-wcmp-widget-vendor-location.php:167
msgid "Store Location"
msgstr "店铺地址"

#: classes/emails/class-wcmp-email-approved-vendor-new-account.php:33
msgid "Approved Vendor Account"
msgstr "已批准的卖家账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-approved-vendor-new-account.php:34
#: classes/emails/class-wcmp-email-rejected-vendor-new-account.php:34
msgid ""
"Vendor new account emails are sent when site admin approves a pending vendor."
msgstr "当网站管理员批准一个待批准的卖家时，会发送一封卖家新账号邮件。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-approved-vendor-new-account.php:39
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-account.php:39
#: classes/emails/class-wcmp-email-rejected-vendor-new-account.php:39
msgid "Your account on {site_title}"
msgstr "您在 {site_title} 的账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-approved-vendor-new-account.php:40
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-account.php:40
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:40
#: classes/emails/class-wcmp-email-rejected-vendor-new-account.php:40
msgid "Welcome to {site_title}"
msgstr "欢迎来到 {site_title}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:35
msgid "New Vendor Product By Admin"
msgstr "管理员分配给卖家的新货品"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:36
msgid ""
"New order emails are sent when a new product is assigned to a vendor by the "
"admin"
msgstr "当一个管理员分配一个新货品给卖家时，会发送新订单邮件。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:38
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:38
msgid "New product submitted: {product_name}"
msgstr "新货品提交： {product_name}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:39
msgid "[{blogname}] Admin has assigned new product to You- {product_name}"
msgstr "[{blogname}] 管理员分配了一个新货品给您 - {product_name}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:140
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:123
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:144
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:143
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:131
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:113
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:134
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:120
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:120
msgid "Enable/Disable"
msgstr "启用/禁用"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:142
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:146
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:145
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:133
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:136
msgid "Enable this email notification."
msgstr "启用此电子邮件通知。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:148
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:131
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:159
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:151
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:146
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:121
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:142
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:128
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:128
#, php-format
msgid ""
"This controls the email subject line. Leave it blank to use the default "
"subject: <code>%s</code>."
msgstr "此处控制邮件的标题行。保持为空来使用默认标题： <code>%s</code> 。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:153
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:136
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:164
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:156
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:151
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:126
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:147
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:133
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:133
msgid "Email Heading"
msgstr "邮件标题"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:155
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:166
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:158
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:153
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:149
#, php-format
msgid ""
"This controls the main heading contained within the email notification. "
"Leave it blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此处控制邮件通知中的大标题。保持为空来使用默认标题： <code>%s</code> 。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:160
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:143
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:171
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:163
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:158
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:133
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:154
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:140
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:140
msgid "Email Type"
msgstr "邮件类型"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:162
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:173
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:165
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:160
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:156
msgid "Choose which format of email to be sent."
msgstr "选择要发送的邮件格式。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:166
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:177
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:169
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:164
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:160
msgid "Plain Text"
msgstr "纯文本"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:167
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:178
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:170
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:165
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:161
msgid "HTML"
msgstr "HTML"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-added-new-product-to-vendor.php:168
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:179
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:171
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:166
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:162
msgid "Multipart"
msgstr "多部分"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:29
msgid "Withdrawal request to Admin from Vendor by BAC"
msgstr "卖家通过 BAC 提交给管理员的提现申请"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:30
msgid "New commissions withdrawal request have been submitted."
msgstr "新回扣提现申请已提交。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:32
msgid "New Commission Withdrawal Request"
msgstr "新回扣提现申请"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:33
msgid "[{site_title}] Commission Widthdrawal Request"
msgstr "[{site_title}] 回扣提现申请"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:125
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:115
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:122
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:122
msgid "Enable notification for this email"
msgstr "启用该邮件的通知"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:138
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:128
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:135
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:135
#, php-format
msgid ""
"This controls the main heading contained in the email notification. Leave it "
"blank to use the default heading: <code>%s</code>."
msgstr "此处控制邮件通知中的大标题。保持为空来使用默认标题： <code>%s</code> 。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-withdrawal-request.php:145
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:135
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:142
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:142
msgid "Choose format for the email that will be sent."
msgstr "选择要发送的邮件的格式。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:35
msgid "New Vendor Product"
msgstr "新货品"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:36
msgid ""
"Notification emails are sent when a new product is submitted by a vendor."
msgstr "当一个卖家提交一个新货品时，会发送邮件通知。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:39
msgid "[{blogname}] New product submitted by {vendor_name} - {product_name}"
msgstr "[{blogname}] 卖家 {vendor_name} 提交了一个新货品 - {product_name}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:81
msgid "New Vendor Coupon"
msgstr "新卖家赠券"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:82
msgid ""
"Notification emails are sent when a new coupon is submitted by a vendor."
msgstr "当一个卖家提交一个新赠券时，会发送邮件通知。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:84
msgid "New coupon submitted: {product_name}"
msgstr "新赠券提交： {product_name}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:85
msgid "[{blogname}] New coupon submitted by {vendor_name} - {product_name}"
msgstr "[{blogname}] 卖家 {vendor_name} 提交了一个新赠券 - {product_name}"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:150
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:137
msgid "Recipient(s)"
msgstr "收件人"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-product-added.php:152
#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:139
#, php-format
msgid ""
"Enter recipient(s) (comma separated) for this email. Defaults to <code>"
"%s</code>."
msgstr "输入本邮件的收件人(多人时用英文逗号分隔)。默认为 <code>%s</code> 。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:27
msgid "Vendor New order"
msgstr "店家新订单"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:28
msgid "New order notification emails are sent when order is processing."
msgstr "当订单被处理时，会发送新订单通知邮件。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-order.php:30
msgid "New Vendor Order"
msgstr "新卖家订单"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:26
msgid "Admin New Vendor Account"
msgstr "管理新卖家账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:27
msgid "New emails are sent when a user applies to be a vendor."
msgstr "当用户申请成为卖家时，会发送一封邮件。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:29
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-account.php:33
msgid "New Vendor Account"
msgstr "新卖家账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-admin-new-vendor-account.php:30
msgid "[{site_title}] New Vendor Account"
msgstr "[{site_title}] 新卖家账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-account.php:34
msgid ""
"Vendor new account emails are sent when a customer signs up via the checkout "
"or My Account page."
msgstr "当一个买家标记结账或我的账户页面时，会发送卖家新账户邮件。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:29
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:29
msgid "Transactions (for Vendor)"
msgstr "交易 (卖家的)"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:30
#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:30
msgid "New commissions have been credited to vendor."
msgstr "新的回扣被记入卖家。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:32
msgid " Transaction Details"
msgstr "交易详情"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-new-commission-transaction.php:33
msgid ""
"[{site_title}] The transaction you requested was successfully completed."
msgstr "[{site_title}] 您申请的交易顺利完成。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:33
msgid "Notify as Shipped."
msgstr "通知已发货。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:34
msgid "Confirm customer that vendor has shipped the order."
msgstr "告知买家卖家已发货。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-notify-shipped.php:39
msgid "Your Order on {site_title} has been Shipped"
msgstr "您在 {site_title} 的订单已发货"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:29
msgid "Commission Paid (for Vendor) by BAC"
msgstr "回扣已通过 BAC 支付 (卖家) "

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:30
msgid "New commissions withdrawal request have been submitted by vendor."
msgstr "新回扣提现申请已由卖家提交。"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:32
msgid "Vendor's Commission Requests"
msgstr "卖家的回扣申请"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-direct-bank.php:33
msgid "[{site_title}] Commission Payment Request"
msgstr "[{site_title}] 回扣支付申请"

#: classes/emails/class-wcmp-email-rejected-vendor-new-account.php:33
msgid "Rejected Vendor Account"
msgstr "已拒绝卖家账户"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:32
msgid "Vendor's New Transaction"
msgstr "卖家的新交易"

#: classes/emails/class-wcmp-email-vendor-transaction.php:33
msgid "[{site_title}] New Transaction"
msgstr "[{site_title}] 新交易"

#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:26
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:24
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:231
msgid "Year"
msgstr "年"

#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:27
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:25
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:232
msgid "Last Month"
msgstr "上个月"

#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:28
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:26
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:233
msgid "This Month"
msgstr "这个月"

#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:29
#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:27
#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:234
msgid "Last 7 Days"
msgstr "前7天"

#: classes/reports/class-wcmp-report-vendor.php:209
msgid "Your store has no vendors."
msgstr "您的商店里没有卖家。"

#: classes/reports/class-wcmp-report-product.php:215
msgid "Your store has no products."
msgstr "您的商店里没有货品。"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:179
#, php-format
msgid "%s Average Daily Sales"
msgstr "%s 平均日营业额"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:183
#, php-format
msgid "%s Average Monthly Sales"
msgstr "%s 平均月营业额"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:188
#, php-format
msgid "%s Gross Sales in this Period"
msgstr "%s 周期内总营业额"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:189
msgid "This is the sum of the order totals"
msgstr "这是订单的总数"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:202
#, php-format
msgid "%s Number of Orders Placed"
msgstr "%s 订单总数"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:208
#, php-format
msgid "%s Net Earnings in this Period"
msgstr "%s 周期内的纯利"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:215
#, php-format
msgid "%s Net Vendor Commission"
msgstr "%s 卖家净回扣"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:273
msgid "Export CSV"
msgstr "导出 CSV"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:332
msgid "Number of Orders"
msgstr "订单数"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:349
msgid "Average Order Value"
msgstr "平均订单价格"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:359
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:65
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:65
msgid "Total Earnings"
msgstr "总收益"

#: classes/reports/class-wcmp-report-overview.php:370
msgid "Total Earnings by Vendor"
msgstr "卖家总收益"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:17
msgid "Order Date"
msgstr "订单日期"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:19
msgid "L/B/H/W"
msgstr "L/B/H/W"

#: templates/vendor-dashboard/dashboard/vendor-dasboard-pending-shipping-items-header.php:21
msgid "Charges"
msgstr "运费"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-withdrawal/vendor-withdrawal-request.php:64
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>Unfortunately your request for withdrawal amount could not be "
"completed. You may try again later, or check you PayPal settings in your "
"account page, or contact the admin at <b>%s</b>"
msgstr ""
"您好，<br>很遗憾您申请的提现数额未能完成。您可以稍后再试，或者在您的账户页面检查您的 PayPal 设置，或者联系管理员<b>%s</b>"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:73
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:81
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:78
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:83
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:90
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-archive.php:71
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:87
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-all.php:97
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-unread.php:103
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-archive.php:84
#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-read.php:104
msgid "out of"
msgstr "最大"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-announcements/vendor-announcements-archive.php:62
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:23
msgid "Order Details"
msgstr "订单详情"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:26
msgid "Product Title"
msgstr "货品名称"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:27
msgid "Product Quantity"
msgstr "货品数量"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:28
msgid "Line Subtotal"
msgstr "小计"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:30
msgid "Purchase Note"
msgstr "卖家备注"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:72
msgid "Coupon Used :"
msgstr "赠券使用："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:88
msgid "Sorry No Coupons of yours is used."
msgstr "对不起，没有使用您的赠券。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:98
msgid "Customer Note"
msgstr "买家备注"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:100
msgid "No customer note."
msgstr "没有买家备注。"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:109
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:120
#, php-format
msgid "Added %s ago"
msgstr "于 %s 前添加"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:140
msgid "Add comment"
msgstr "添加评论"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-order-details.php:151
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:47
msgid "Mark as shipped"
msgstr "标为已发货"

#: templates/vendor-dashboard/vendor-orders/vendor-orders-item.php:58
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:17
#, php-format
msgid ""
"A new order was received and marked as completed from %s. Their order is as "
"follows:"
msgstr "收到 %s 的新订单并标记为已完成。订单详情如下："

#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:23
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:21
#, php-format
msgid "Order Number: %s"
msgstr "订单编号：%s"

#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:24
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:22
#, php-format
msgid "Order Link: %s"
msgstr "订单链接：%s"

#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:25
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:23
#, php-format
msgid "Order Date: %s"
msgstr "订单日期：%s"

#: templates/emails/plain/vendor-new-order.php:25
#: templates/emails/plain/vendor-notify-shipped.php:23
msgid "jS F Y"
msgstr "jS F Y"

#: templates/emails/plain/vendor-new-account.php:18
#, php-format
msgid ""
"Thanks for creating an account with %s. We have received your application "
"for vendor registration. We will verify the information provided by you and "
"inform you via email. Your username is <strong>%s</strong>."
msgstr ""
"感谢您在 %s 注册账号。我们收到了您的开店申请。我们将会审核您提交的信息并用邮件通知您。您的用户名是 <strong>%s</strong> 。"

#: templates/emails/plain/vendor-new-account.php:21
#, php-format
msgid "Your password is <strong>%s</strong>."
msgstr "您的密码是<strong>%s</strong> 。"

#: templates/emails/plain/vendor-commissions-transaction.php:18
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br>You have successfully completed a withdrawal of $%s on %s through "
"Paypal. The order details are as follows:"
msgstr "您好，<br> 您通过 PayPal 顺利完成提现 $%s 于 %s 。订单详情如下："

#: templates/emails/plain/rejected-vendor-account.php:17
#, php-format
msgid ""
"Thanks for creating an account as Pending Vendor on %s. But your request has "
"been rejected due to some reason."
msgstr "非常感谢您在 %s 注册为待审核卖家，但是您的申请出于某些原因被拒绝。"

#: templates/emails/plain/admin-widthdrawal-request.php:17
#, php-format
msgid ""
"Hello,<br> %s has successfully completed a withdrawal of $%s on %s through "
"Paypal. The order details are as follows:"
msgstr "您好，<br> %s 通过 PayPal 顺利完成提现 $%s 于 %s 。订单详情如下："

#: templates/emails/plain/approved-vendor-account.php:21
#, php-format
msgid "Application Status: %s"
msgstr "申请状态：%s"

#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:24
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:24
#: classes/reports/views/html-report-by-date.php:25
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-product.php:62
#: classes/reports/views/html-wcmp-report-by-vendor.php:62
msgid "Sort By : "
msgstr "按 %s ："
